{
  "Activate syntax help for these npm modules:": "激活以下npm模块的语法帮助：",
  "Add module": "添加模块",
  "Additional npm modules:": "添加外部npm模块",
  "Allow self-signed certificates for URL requests": "允许URL请求的自签名证书",
  "And not later": "不久之后",
  "Astro settings": "Astro设置",
  "But not earlier": "但不是更早",
  "Day time settings": "白天时间设定",
  "Do not subscribe all states on start:": "不要在开始时订阅所有状态",
  "Enable command \"exec\":": "启用命令\"exec\"",
  "Enable command \"sendToHost\":": "启用命令\"sendToHost\"",
  "Enable command \"setObject\":": "启用命令\"setObject\"",
  "Help": "使用这样的格式49.1245, <b>而不是</b> 49°34'0\"。否则，它会被自动转换。",
  "Instance, that do mirroring": "实例，做镜像",
  "Invalid format. Use A°B'C\"D": "格式无效。 使用A°B'C\"D这样的格式",
  "Javascript scripts adapter settings": "Javascript脚本适配器设置",
  "Latitude °:": "纬度°",
  "Longitude °:": "经度°",
  "Mirror scripts to file path": "将脚本镜像到文件路径：",
  "Module names": "模块名称",
  "Next sunrise:": "下一个日出：",
  "Next sunset:": "下一日落：",
  "Offset": "偏移量",
  "Security relevant": "安全相关",
  "Settings": "设置",
  "This path is not allowed for mirroring. Please change it.": "此路径不允许用于镜像。请更改它。",
  "Use system settings:": "使用系统设置",
  "Used as end of the daytime": "用作白天结束",
  "Used as start of the daytime": "用作白天的开始",
  "Your home": "你家",
  "in minutes": "在几分钟内",
  "info_enableExec": "系统安全相关",
  "info_enableSendToHost": "安全相关",
  "info_enableSetObject": "安全相关",
  "info_libraries": "逗号分隔",
  "sch_astro_dawn": "黎明",
  "sch_astro_dusk": "黄昏",
  "sch_astro_goldenHour": "黄金时段",
  "sch_astro_goldenHourEnd": "黄金时段结束",
  "sch_astro_nadir": "天底",
  "sch_astro_nauticalDawn": "航海黎明",
  "sch_astro_nauticalDusk": "航海黄昏",
  "sch_astro_night": "夜晚",
  "sch_astro_nightEnd": "夜晚结束",
  "sch_astro_solarNoon": "正午",
  "sch_astro_sunrise": "日出",
  "sch_astro_sunriseEnd": "日出结束",
  "sch_astro_sunset": "日落",
  "sch_astro_sunsetStart": "日落开始",
  "tooltip_enableExec": "允许在脚本中调用exec",
  "tooltip_enableSendToHost": "允许以脚本方式向主机发送消息",
  "tooltip_enableSetObject": "允许更改脚本中的系统对象",
  "tooltip_latitude": "纬度为5.345以使用astro功能",
  "tooltip_libraries": "增加外部NPM库, 请使用逗号分隔。您可以在脚本中使用require('name')调用它们。",
  "tooltip_longitude": "经度为5.345使用astro函数",
  "tooltip_useSystemGPS": "使用系统设置中的坐标"
}